# Vue 挖矿小游戏
本项目基于Vue.js开发, 项目想法来源于[广树](https://github.com/eeg1412)的[维基萌抽卡 - 星星矿场](https://github.com/eeg1412/wikimoeCardByNodeJS)

# 项目预览
![预览图](https://s1.locimg.com/2024/05/27/6abca0c2cb1d8.png)

# 安装依赖
npm i

# 编译项目
npm build

# 运行项目
npm run serve

# 技术栈
Vue, Vuex, Element-ui

# 在线体验
https://setube.github.io/vue-mining

# 版本更新
- [x] 作弊功能
- [x] 彩蛋功能
- [x] 头像自定义
- [x] 挖矿后得知周围有没有矿石
- [x] 数据导出 OR 数据导入 OR 数据清空

# 碎碎念
大佬们如果觉得好玩的话可以给我这个项目点个免费的star吗?拜托拜托这对我真的很重要!~
